多謝前線, 無言感激（灣仔）

今日夢到灣仔前線滅火隊超齊心
上一陣啲煙未散晒已經番晒黎開晒遮
有人問滅火隊ready未!?
"READY!!!!!!!!!!!!!!!"
眼罩入面即刻濕左...

多謝前線！！！！！！！！！！！！